幾時開始連登吹奏大陸嘢唔使俾人屌？

小鴨影音真係好偉大

屌你老母個post吹奏大陸老翻電影網
話咩啲片又新又清
以前吹奏大陸嘢會俾人屌老母
問有咩老翻網好用會俾人屌屎眼
而家兩樣加埋就無事？仲要咁多正評？
連登而家得大陸仔上？

起碼超過三萬連登仔都係喺深圳人民醫院出世

到底連登有幾多蝗

換血成功

遲啲post抖陰片上嚟都過千正評

會唔會換得太快之前都唔覺咁多

指數式增長
再加上普教中咁成功
國民教育都慳返

首先要知道呢度係咩年齡層嘅人多
跟住再睇返果個年齡層嘅人
平時溝通係講咩語言同埋受過咩背景嘅教育...

多數後生黎

不出十年，連登可能會有黨委坐台，位位會員都要真名留言

雖然唔想標籤
但係啲00後

你見關蛇早排咁多人撐你就知啦

班友：自己冇聽過 = 蝗語
明明自己滿嘴乜乜後、粉絲

以前5p字都屌
而家d人都當見唔到啦

五毛全面進場

都真係 越諗越唔撚對路

連五毛都唔理呢個po

好心睇老翻就咪咁揚啦 啲人仲話好正呀好正呀咁樣

小鴨唔係台狗網黎咩

文化侵略黎講幾成功

睇老翻睇到理直氣壯

好撚成功